[
  {
    "model": "wagtaildocs.document",
    "pk": 1,
    "fields": {
      "collection": 1,
      "title": "Installation des membres du bureau de la chambre des m\u00e9tiers de S\u00e9dhiou",
      "file": "documents/lettre_1219_GR_SDH_AA_05_07_2016_DiUHuVX.pdf",
      "created_at": "2016-10-06T15:41:05.292Z",
      "uploaded_by_user": [
        "admin"
      ]
    }
  },
  {
    "model": "wagtaildocs.document",
    "pk": 2,
    "fields": {
      "collection": 1,
      "title": "Installation des membres du bureau des AG des Chambres des m\u00e9tiers",
      "file": "documents/lettre_129_GR_KDG_14_07_2016_3sjzGIU.pdf",
      "created_at": "2016-10-06T15:43:56.637Z",
      "uploaded_by_user": [
        "admin"
      ]
    }
  },
  {
    "model": "wagtaildocs.document",
    "pk": 3,
    "fields": {
      "collection": 1,
      "title": "Proc\u00e8s verbal d'\u00e9lections des membres du bureau de la Chambre des m\u00e9tiers",
      "file": "documents/lettre_1646_GRD_AD_11_07_2016_Jthdi0G.pdf",
      "created_at": "2016-10-06T15:45:43.649Z",
      "uploaded_by_user": [
        "admin"
      ]
    }
  },
  {
    "model": "wagtaildocs.document",
    "pk": 4,
    "fields": {
      "collection": 1,
      "title": "PV assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale d'\u00e9lection des membres du bureau",
      "file": "documents/pv_ag_N01_02_07_2016_PnDZUrP.pdf",
      "created_at": "2016-10-06T15:48:02.762Z",
      "uploaded_by_user": [
        "admin"
      ]
    }
  }
]
